（突發）游B終於露腳

比人抄圖

我推返正版上黎

推

食屎狗抄完人係咁推post